[暴力血腥H漫]DEADTube 32

終於更新了

你睇多次個發帖日期

好撚慘 d無辜學生係咁死

係啊 我見漫畫人更新左先上網搵條link

俾班痴線既脅持住做人質, 不意外

韓文未出33

打晒格睇嚟有咩意思

已經冇之前咁好睇

係好睇，不過有冇冇格版？

而家啲格多到冇左半頁